追住條女下面係咁奶...18+

邊撚到奶呀 你老母生你出黎冇幫你驗眼？

多謝關心

仲關乜鳩野心呀 屌鳩你呀而家 仲成個戇鳩仔咁多謝關心

==

柒左唔好推

隻野係咪你來..

(借位thx) 請各位開發新戰線 : Youtube
目的: 利用youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 應對中共KOL 100 計劃

黃絲channel→ Like, Comment, Watch, Subscribe, Share
藍絲channel→ Dislike, Report“spam, misleading”, 不感興趣/不推薦這頻道, 入去即時停播(不計view), No comment(免增熱度)
進一步措施 : 利用家中長輩AC 進行以上動作, 提高黃Channel在其年齡層的曝光度

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】

仲諗緊娛樂台幾時多左個傻仔==

柒左就縮返入你老母個閪到啦

屌你老母講乜撚阿你 你好撚好打?

WA 牙喪好大隻❤

關你鳩事咩 死傻閪

傻閪

On9 post

ar喪好波！

條女個樣咁低b原來咁淫賤

咪亂講啦

今次撐牙友

牙喪好波

好型...❤️